[男人哭吧哭吧不是罪]去宿營既時候比朋友吹爆左

話說我同一班朋友加埋三男二女去左宿營
咁夜晚既時候我地就一齊打牌
打牌既時候突然有個朋友話
"我今次實贏硬"
我當時手執靚牌,根本冇可能輸
所以我聽到佢呢一句時我冷笑一聲然後講笑咁講左句
"你輸左同我含向左走向右走"
佢當時亦都好有自信咁講左句
"好,驚你呀"
咁當然結果我真係冇得輸,最後都贏左
完左大家都冇提過含向左走向右走,因為係人都知我講下笑
所以大家都冇放係心度
本身都以為冇野
之後再夜d既時候朋友提議不如去海邊吹下水順便買宵夜食
由於我真係太累,所以我想休息一下
所以我就叫佢地去,我留係度訓教
咁同時間另一位朋友都話想休息下
所以最後只有三個朋友出左去
得返我同另一個朋友留左係度
咁佢地出左去我就上床訓教
咁我好快就訓著左
但過左一段時候我下面硬晒,同時又好溫暖,濕濕地又好舒服
由於當時我太累亦訓到矇朦矓朧,以為自己係度發緊春夢
咁我照訓,直到我射精個一刻開始發覺有d唔妥
於是我開眼一睇,見到我張被拱起左,原來有人係張被入面
我本能發應即時打開張被
我發現我朋友係入面,原來岩岩係佢自動波幫我含緊向左走向右走
我即時嚇向左走向右走死大叫
"你係度做乜向左走向右走野"
點知佢笑笑口咁講
"找數囉"
當時我真係嚇向左走向右走死,即時著返條褲
我仲未反應得切找咩向左走向右走野數,只係係咁爆粗Hi勁佢
之後飛奔出去搵我班朋友,見到佢地一男二女有講有笑
最後我都係冇同佢地講岩岩個件事
同佢地吹水到天光,之後我返到去執野就即時話有事走先
我頭也不回飛奔到碼頭,其間我諗返起尋日件事
不禁流下男兒淚...

向你老母左右走咩
(show blocked user - 你講多一次)

話說我同一班朋友加埋三男二女去左宿營
咁夜晚既時候我地就一齊打牌
打牌既時候突然有個朋友話
"我今次實贏硬"
我當時手執靚牌,根本冇可能輸
所以我聽到佢呢一句時我冷笑一聲然後講笑咁講左句
"你輸左同我含撚"
佢當時亦都好有自信咁講左句
"好,驚你呀"
咁當然結果我真係冇得輸,最後都贏左
完左大家都冇提過含撚,因為係人都知我講下笑
所以大家都冇放係心度
本身都以為冇野
之後再夜d既時候朋友提議不如去海邊吹下水順便買宵夜食
由於我真係太累,所以我想休息一下
所以我就叫佢地去,我留係度訓教
咁同時間另一位朋友都話想休息下
所以最後只有三個朋友出左去
得返我同另一個朋友留左係度
咁佢地出左去我就上床訓教
咁我好快就訓著左
但過左一段時候我下面硬晒,同時又好溫暖,濕濕地又好舒服
由於當時我太累亦訓到矇朦矓朧,以為自己係度發緊春夢
咁我照訓,直到我射精個一刻開始發覺有d唔妥
於是我開眼一睇,見到我張被拱起左,原來有人係張被入面
我本能發應即時打開張被
我發現我朋友係入面,原來岩岩係佢自動波幫我含緊撚
我即時嚇撚死大叫
"你係度做乜撚野"
點知佢笑笑口咁講
"找數囉"
當時我真係嚇撚死,即時著返條褲
我仲未反應得切找咩撚野數,只係係咁爆粗屌鳩佢
之後飛奔出去搵我班朋友,見到佢地一男二女有講有笑
最後我都係冇同佢地講岩岩個件事
同佢地吹水到天光,之後我返到去執野就即時話有事走先
我頭也不回飛奔到碼頭,其間我諗返起尋日件事
不禁流下男兒淚...

屌
copy 舊post出左事

男人kumakumakuma...